--28/05/2012
Parte ColorMe

--11/06/2012
Prodotto modello e/r database, login, signup, logica jquery, e il layout (bootsrap) possibile del sito

--01/07/2012
Siamo al primo di luglio e abbiamo un layout, un database (con delle interazioni) del codice jquery e un pò di logica lato server

--03/07/2012
Fatti ulteriori passi in avanti...PER ORA tutto procede bene!

--10/07/2012
Fatta la maggiorparte delle funzionalità del sito. e' in pieno svolgimento la fase di testing

--13/07/2012
Non pensiamo che per la release 1.0 ci siano ulteriori specifiche da rispettare.

--17/07/2012
Release 1.0 presentata all'esame...OK andato tutto bene! Ora...il progetto continuerà? beh dai si spera per ora magari si inseriscono video già prodotti poi si vedrà!!
